泊大巴 泊大巴 不可控球胡亂攻

泊大巴 泊大巴 不可控球胡亂攻
應防潛偽 盧卡古
起床臨訓 泊大巴

他首回家了

別怪他

別再做情人 泊大巴 泊大巴 不可控球
胡亂攻應防潛偽 盧卡古
起床臨訓泊大 泊大 泊大 泊大巴

唔係刷牙首歌咩

藍孩子？

有耳仔都聽得出啦

郭富城既弱?

近排有咩屯門美食推薦

個日係街撞到你

數字歌?

樓豬等獌豬左好落力反

過元朗食 唐